以後再有一個議員DQ/無得入閘 我地都要叫一百萬人出來

當然難，皆因個個黨各懷鬼胎，而且要叫佢地唔好過界。

因為今次送中條例, 直接影響到香港人既 人身安全, 所以先會咁多人出來

之前 林榮基事件, 梁天琦坐監, 一地兩檢, DQ議員
香港人 會覺得自己人身安全無威脅, 唔關自己事, 所以唔識出來

我希望呢度巴絲打全部登記做選民, 然後區會立會選舉一票不投保皇黨, 徹底除去專權黑哨班底, 還所有香港人一個公道, 血債票償!!

係錢呀